En Meneer Jaggers niet mij alleen intens melancholiek, want nadat hij was verdwenen, Herbert zei van zichzelf, met zijn ogen op het vuur, dat hij dacht dat hij zich schuldig hebben gemaakt aan een ernstig misdrijf en vergeten de details, hij voelde zo zuiver en melodramatisch en schuldig.
